屌你老母 究竟幾時支爆？？？？？？？？？？？？？？

大家都想
但支那係咁印銀紙

講咗咁多年都唔爆
懷疑係全靠從香港吸啲水救火

起埋起埋咁多垃圾基建，又成日超支，明眼人都知咩事啦。加上最近3000億美元有借冇還，搞到ceo都走埋佬